我就唔撚信LEGO都有A片

有無人真係會對住嚟個系列打丁

條j同個閪都起角？